一人一間札幌美食店

我是來睇美食店的 下個月去

湯咖哩一定要食

我覺得幾好味
相反味增拉麵咸到仆街
仲有一定要食成吉思汗燒肉

大黑屋 sumire

唔食羊去唔去得成吉

推

唔識野

湯咖哩好撚正

留名

講起又想食了

湯咖哩

湯咖哩真係好正

難陀
不過最好book位先
好撚多人

同一間
我係跟ming仔食

推湯咖哩
六花亭總店CAFE 蛋糕好食
燒肉JIN 有D遠 不過平 牛肉靚
成吉思汗D店員差 又唔覺特別好食

好似有牛

Picante

我都唔知佢有食過
我上網睇到，見佢幾近我間酒店，於是去試下，點知好撚正

picante 正野

點解好似黎黎去去都係幾樣 好少特色野咁

苫少牧 北寄貝 600yen

銀座冓
北海道限定蛤+蠔拉麵